[數百萬當係碎銀] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [47]

推呢個

好柒呀你 咁樣俾lin 搶左

屌
出面三個post
呢個啦！

斷wifi牙屌

推邊個

Push

兩邊都咁柒 打和啦 super

又bully lin ching

原來你講緊嗰個平時垃圾原來上場波已經好過一半人喇喎

new po lm

推呢個啦，我都冇心搶，怕唔開又俾你地屌👉🏻👈🏻

出黎啦舞王小豬

你做乜都俾人屌

super

觸球次數僅次卡神hehe，做曬mata平時幫手嗰啲現位拎波駁腳，到頭來又俾你地屌

希望過兩年用300k續lin 取代隊長個英人領袖位置

xD

Lm

會然爵士連加特點睇

駁完駁唔空d位有咩用
淨係橫傳後傳
Mata 會向前傳有創造性
拎廢lin同馬達比
D斬波又不知所謂
可能ddg都斬得靚過佢

唔好停

咁你咪搵mata出黎踢囉
仲有啲駁完啲位唔空又關佢事，都要班大帝肯走位先得嫁，斬波上場就真係唔得，冇得駁

羊仔留個靚名

Lin仔做咩都畀人屌架啦
走空位畀人講鳩走
配合畀人講淨係識橫傳後傳

會員lin以一敵百，舌戰群雄

仲嘈緊

Lin = 諸葛亮

無嘈啦
好彩咁岩1001

問心,lin又冇班反lin講到咁撚廢
而家隊波個問題就係唔識入波
就算lin廢都係近期有入過波既球員
只不過係唔值100K週薪咁解姐

星期日送一分比椰子

G持雀屎, 唔支持份約

其實羊好好用 成日無sub好哂 呢排出佢都表現幾好
始終覺得佢打左翼最好 不過唔出馬仔福仔又好似好on9
出佢地又無羊咁好 好矛盾

espn報係80k周薪+20k bonus

Lin做後備ok ge
唔好咁大期望就得啦

依家先覺得羊好有撚用咩
半季都做substitute 一早出佢改踢343
洗搞到穩守第六咩

lin腳軟係帶到歡樂畀我地既

V92一開波個陣用雀屎用到曉飛, 之後自己又唔用, 到而加搵佢打左都算唔錯了, 好過無態梳B/馬仔, 起碼識出波, 打返老本鳩斬

上場梳入替之後
以咁耐冇上陣嚟講算打得唔錯
至少佢有活力，肯推生個波
一時爆落底，一時會cut in
算係令條左路冇咁死沽沽

羊係要出，但係以球隊黎講佢踢閘位真係好過呀翼位，佢唔踢閘就冇人踢到

mk

羊>>>>>>lin

破大巴 大巴拿

2億買唔買到

75k絕對ok啦

人地溫布萊之子，起碼200k la

粒lin件外套幾靚咁

屌，呢件外套搵左好耐，唔知邊到有得買

反lin又輸一杖

之後用佢打閘呀
佢同馬仔上年係左邊撚到人地仆街
同埋叫佢羊仔ok?

應該唔平 一千蚊走唔甩
但睇上去似防水個啲

講真，你估啲人真係介意嗰2,30k咩，啲錢又唔係佢地嘅，我覺得係純粹想屌lin先拎黎講姐，同埋好多魚蛋論
講真，就算份新約開50k俾lin,你估佢唔會簽咩，宜家開咁高人工俾佢，你要屌咪屌摩佬木仔囉，關lin撚事咩，你想佢同你地講：我覺得新約人工太高我唔簽？真係太多盲反

買返迪比都係3500萬 同樣做到破大巴既效果

另一個款好似600幾，嗰件adidas有

係你條友成日吹奏先搞到佢地咁僧

留明一身蟻

都係嗰句，如果因為我而憎一個自己愛隊嘅球員，嗰班全部都係假曼

舞王羅志祥去撚左邊？咪撚潛水喎

追住黎咬

條撚屌，講野又冇point,冇睇波又扮大袋咁，乜都唔識就喺到鳩up一餐

你放過佢啦 又唔係啲咩
屌下球員姐 羊仔比你地屌足4年啦

推到上水

遲啲脫咗歐
英撚身份會更值錢
俾多少少人工綁住個英人+青訓
根本係無可厚非

本土優先

指住垃圾摩狗屌就夠

上面咩事

好似係研究緊 冇睇波應否衝出嚟吠 ( 35分 )

續份約都可以引起狗咬狗

衰過300k隊長
隊長都嘈左幾年，商業價值，無功都有勞，乜乜乜。

好似重要最小一萬字
分析並指出無睇波衝出黎7是否有錯

你幾時續約

之前cm巴打有搞團購
係呢件既相反色(藍同白對調)
好似6百蚊有找一件
我都好想要呢件

係出面見到呢個Post

條撚屌仲話買隔離阿狗個OX添,首先LIN點都唔失禮過你個OX掛，而且又係英撚國腳又係自家青訓，又勤力聽話，肯踢後備，不過你估佢有睇過OX踢波咩

100分踢中游就岩
睇阿狗d波條友球商好低
買佢咁點解唔用自家青訓
on99

牙lin 近期爆seed 😂

帶波向前狗衝，年中係後場扭失累阿記失唔少波
之前輸俾薩格勒布戴拿模2比3其中一球就係咁

有時候真係好燥，加人工又屌，幫手駁腳又屌鳩波，走位又屌鳩走，入禁區幫手搶點就話塞死中間...

今時今日仲反隊長既驚唔驚俾雷劈

今季曼有冇練個set piece
曼高佬唔少 但差唔多次次比人解圍
唯一有印象係今季主場對李城

死球入波都極少啦 自v92開始就係咁唔知點解

Get well soon, @vancole9!

有無人知Andy Cole 咩事呀

呢度某D人雙重標準
反lin+反伊巴+反普巴+迷福 就可以見到

反朗隊都唔講

我都好想知，又乜巴物巴，又細緊爆炸頭

乜鳩威脅都冇

當年摩佬教既泰利卡華奴頂撚到

好似話個腎有事

有人識出波先得架😓

左羊盲
右華隊

每場至少入三球

其實C朗走左之後都無咩入啦

而家有咩人踢卡神場波?

卡神
朗隊
傑斯
李奧
維迪
加利佬
雲達沙

Andy Cole腎病左好耐
個人好腫脹

史高斯

push

Michael Carrick’s All Star XI: Possible line-up

話owen firm左

上次個世界明星隊呢

MU 08隊
c7 tevez實無可能
其他仲係現役嘅
唔知幾多個會踢
nani, 肥安, fletcher

英國明星隊牙

曼聯名宿

vds vs ddg都幾正

細緊ddg

feel到巴打你既痛, 直情好似係自己比人屌鳩緊咁

成隊英撚明星隊點解會有DDG

新獌會員留名。

見你哋講lin，想講幾句：其實當年曼聯嚟香港果時我幾鍾意佢，有活力，肯走，同識得配合領隊戰術。

只不過把握力差，傳中廢同突破能力弱（即係打翼冇翼嘅優點）同依幾年冇乜點進步過。

我擔心福仔步佢後塵...

張poster有泰利架播

起步點唔同, LIN一出已經係工兵型
如果福仔真係無進步既, 最多係步贊奴沙馬捷達呢D後塵

原來嗰時連有黎？

屌有個smalling

入左球遠射靚波

我覺得LIN仔做MK後備都算OK啦

如果場波多空間比佢走，佢係踢得幾好

不過唔好再搵佢同MK同場，佢兩個完全唔夾

卡膠話有搵佢兩個
不過Tevez未知大陸放唔放行(同埋25仔)
C7就要視乎鍠入唔入到歐聯決賽
齊心撐拜仁

入會要答問題同自貼架喎 唔係唔算

我同意買Ox不如用Lin
但下年一定會買隻頂級翼返黎打正選 而家續75k續Lin留佢係度做輪換我覺得good deal
但100k/正選就不了

記得有球反擊佢傳中比廢老頂入 其實佢都唔差
係有時腳軟姐都係 希望佢做到羊咁就收貨啦

完全唔同類型

大方向都係走343 咁既買個翼衛好過
頂華西 華西 羊都30啦 踢多二三年都收皮
重唔搵接班人真係收皮

大家開頭都係9衝 無咩不同

所以咪成日話今個夏天要搶Semedo囉

343前面三個都要有個Pedro/契仔安/Son係度先得嫁

mk=pedro ,馬仔唔發瘟>安，<世三，但係摩佬唔係踢三中堅起家嘅人，但干地係

馬仔今季仲衰過上季既世三

我都覺得343只能夠用黎變陣
主要都係用返4231
問題係對中堅要好穩陣
今年打得最好個兩段就係
1. 季初B仔傷前
2. 宗師落河長期正選
唔解決依個問題無得玩
每年拎冠軍既隊條防線都係長期個對拍檔

今季既問題關中堅咩事 係入球能力不足 要解決前場問題先得

重點 廢老 d 傳波

welbeck 都有黎
有係現場睇

由v92到依家都一樣
後面兩個唔穩 點都要踢三中場/用卡膠做第一度防線 對住巴士前面點會夠人

我睇數據嫁者
一直以來個年拎冠軍個隊對中堅都長期拍檔
相反 睇返今年前六 鏝妓猁獌都係無長期正選中堅拍檔下收皮 熱狗季初差d Toby一出返就上返軌道 轟唔使講由頭用到尾

巴打心水清
今季排名咁樣 根本唔關後防事
屌 望下失球數字就知啦
所以而家燃眉之急 都唔撚係中堅
係入波能力

以車狗做比較
哥狗死火 都仲有世三 pedro
我地ibra 入唔到波
你地諗下有邊個入到雙位數字

當然我絕對明白今年係超無運 把握力差
而直接影響成績

所以如果搶到山狗 基沙文 呢d 入波能力高既人
已經可以立竿見影

真心買人有幾個選擇

首選 山狗 有火 有技術 有突破 唔洗適應 前場咩位都ok

次選 基沙文 有技術 打翼 打前都ok 但要適應同要打ss

三選 盧卡古 射術👍🏻 唔洗適應 後生 不過只能打前鋒同慢

個人覺得山狗如果買到 發揮正常已經夠爭冠

睇數據 睇失球 好難話差 唔穩陣
熱失22 車曼失24

問題係要犧牲前面攻力去守
V92個陣鳩猜都好穩

山狗下年都30了...

下年28咋喎

廢老續約唔會買LKK啦 點會肯踢後備
山狗買到真係可以衝冠
買基沙文真係唔敢講 今年我地都買晒德意法MVP..

睇左了sorry,今年28

點睇三箭頭 廢老 盧卡古 山狗

我都係果年中意左Lin
但果時個個捧J仔
返到英超lin又係借走

今季防守算係咁LA, 問題唔大
進攻點解得巴一招?
點解唔可以淫亂走位?
點解唔可以overlap? (最容易)
無左伊巴好似唔識踢波咁, 咁洗撚daddy帶

現場睇rvp 係度的波 , 我地呢邊大叫
pussy, 啪啪啪!pussy, 啪啪啪!

冇daddy可能冇伊巴，B仔...mk 同普巴都可能冇

有理由懷疑華西報大歲數

不老傳說

牙敢都買左好多人, 初時呢度都J到出血

Lin仲洗唔洗幫拖

今季四個
廢老B仔 100%融入
MK 都七成
唯一係普巴真係比較失望 但數據上其實唔算差 只係唔值依個價

敢帥買完唔用既人一地都係
天使 C9 迪比 小豬
梳都係Fit得十場八場

呢鋪打和！

隊長d人工賣多兩個廣告已經搵番 lin...

Adidas今年都有比廣告lin

培養英人隊長

小豬傷ja,唔係唔用
迪比垃圾，唔通死出咩，棄用合理
迪馬 玩on9改造 c9無啦啦棄用

大米都唔係好得，單對單技術係有出腳又準，但係速度同傳中真係

條撚屌潛左水啦，宜家先出黎

唔小心訓撚左個晏覺

食完飯

咩戰況 ??

前面把握力直頭垃圾 贏親波多數係靠某一兩個球員個人能力 有幾多場真係有組織可言
好彩今季後防唔鳩 如果唔係起碼做十弟

球迷lin同球員lin一樣 大獲全勝

希望球迷福同球員福遲啲可以成功考牌

Yes
無論係依到定係車牌都希望成功

球員褔好似已經揸緊車

講得好!!

講得鬼馬!!

奉政府籲

考三次都肥嘅市民 ,

唔好再考喇 , 放過其他無辜嘅市民

G持 真係無得救
廢事害人害己啦

Cap晒你地圖 遲下bin你地c

我地無開名喎 比次機會ok?

算吧啦
六師弟

chi sin, 大把人考到牌都炒車啦

Manchester United‏Verified account @ManUtd 4m4 minutes ago
More
Mourinho says Rooney and Young will miss Sunday's game through injury while long-term absentees Mata, Smalling and Jones remain unavailable.

椰子輕鬆

Ching ho ball

隊長又被受傷

但係冇牌就一定唔會炒車

冇埋 Y.朗

椰子都贏唔到

老老實實 今日呢D天氣D女仲由朝早著住對黑絲到依家都幾痴線

好臭

28 度

臭你又奶

我都想奶

講緊你考到都會出事, 希望你可以放棄

依樣真 唔好考 第二次都炒真係咪呀
為你著想架ching

做嫁兩下次圍鳩你

想要基仔呀
我j左成年 唔係要我射唔到呀嘛

我波衫都印埋了

吹水你就叻

文尼出唔出到

你講起就有印象
嗰時d 外國人係場內唱
o robin van pussy
loop 左360 次

上場普巴頂左一下波, fifa就升到佢90

有冇打算揸車去接佢

上場唔差啦

福仔話揸車車埋我去接佢

福仔揸都敢坐？

電動輪椅牙

想試下玩命

你有需要咩 ?

笑得咁開心

你d衣著品味柒到

知到自己遲啲有得簽200k週薪

福仔條褲咪又係咁上下

你個條就係

福仔仲好似d 學生返學著校褸咁

凍咪著褸 隔離條mk扮大隻

笑甚麼, 你也是MK仔

不過都型過隔離

型呢家野真係天生,
大家裝束差唔多, 點解會差天共地

一黎就打大佬

希望簽到基沙文提高返d顏值
後生既真係無乜邊個好樣, 以前靚仔碌疏而家變左肥佬

係我唔好 打住個二佬先

唔好佬佬聲咁難聽喎

咸爺型d定拉高倫型d

肥仔囉,
一簽返黎果陣好靚仔架
還我靚仔碌疏

以前靚仔多到乜咁
傑斯, 碧咸, 貝碧托夫, c朗....
而家

爆

傑斯試過有一年暑假染咗頭金毛 , 成碌柒咁

其實依家好多個樣都唔錯, 但係無乜氣質(因為廢)

blind, 大米, shaw 算係幾靚仔
mata j仔都standard以上

金毛個look真係好難頂

Ddg=剷青mk仔

仲有文西

.............

hehe

黑人 standard

仲有上面果堆, 其實係幾代人黎
七小福年代得beckham 好樣, 其他都一般,
giggs後生點睇都唔係靚仔la 係老左有d 佬味加上勁就有氣質ga la
依家mata 呢d 普通料都完爆後生giggs la

爆個輪廓其實幾靚

數漏左佢
佢算係又好波又好樣仲長期有正選

嘴唇厚厚 幾撚性感

如果基沙文唔黎, 改為簽左lukaku
顏值進一步下降

lukaku寧願唔簽

blind同大米隨時係碧咸之後最好樣既49000

大米真人超靚仔！！！

爵士連加泰,借問聲你以前係高登叫咩名

馬達後備料咋

都係呢個，我mon左po一排先開始上水

我都有
記得仲有沙夏

做咩？

咸爺

BLIND第一季黎個時 踢防中位 負責轉守為攻
D長傳好撚老瀟 個期好撚鐘意佢 之後俾V92 當左閘同中堅 嚴重膠化 髮型又轉撚埋

大米青靚白淨
個feel好基

非吹奏
但ON92買D人真係靚仔過摩佬睇中個D
就算黑撚黎計 馬仔都係型過B仔

咪差唔多

收皮啦 迪比都靚仔過你

b仔好型棍
好似Kevin Garnett

我覺得B仔好似黃德斌

kg有霸氣好多

盲除左髮線後移，真係好靚仔

大米真係好撚靚仔

唔係gay都好想比佢屌

你肯定你唔係gay ?

你應該是基

大米好耐無見佢有份踢

終於知某會員點解迷福

講靚仔
其實舒拉達連都好靚仔

著到同濕褲個肥毒撚一樣都咁撚型

屌 要釘牌重考啦...

有冇人覺得隊長既樣貌俾人低估得好緊要 好多女仔fd都鍾意隊長

其實普巴都幾靚仔!

大口青咁既樣

黑肉腸黎講華西最靚仔

當羊仔死架

能羊似僧侶
光頭同單薄

呢句真

aggar

According to Spanish daily Don Balon.

Real Madrid has offered both James Rodriguez(£36M) and Raphael Varane(£30M) + £20 million cash. The offer is on Manchester united table right now. De Gea's worth is £66M.

Facebook見到

假到咁

66m真唔真呀

食緊早餐差d噴左出黎

2000萬磅你比我？

占士加華拉尼加2千萬換一個ddg?

收平你啦

真係佢俾你
佢寫到蝗狗拎J洛+varane+20m換ddg
鳩up到

無可能啦
真係咁咪deal囉

真係戇鳩先賣
望下鄰居同猁狗果兩個笑匠, 就知一個好既龍幾難搵
除非ddg主動話走就無計

係囉
攞舊錢買奧比歷或者當拿隆馬
Btw 要Isco ok?

人地女友已經返西班牙買樓就知咩料

ddg有得返西班牙應該扯晒旗啦
如果曼下年無歐聯踢
最怕都係ddg想走
好龍難求呀

有清新唔係唔換牙

莊士東都勁過ddg la

冇埋個穏定門將，等沉多五年都似

前面入唔到波, 如果連後面都唔穩
下季既目標係咪要護級

唔deal

屋企人英國返黎

今季失球咁少似對中堅同hehe多功勞過個龍喎

點解個包裝卡係高普, 入面係費sir黎架

唔可能全季rojo+b仔個下死呢
如果是但一個受傷/停賽, 換屎波寧/盲佬打中堅...

似係猁狗出品

高普用費sir同摩佬黎抆屎呀

原來係咁, 好心佢唔好用猁狗8號件黑氣石啦
條友一返去教青年軍, 黑到連青年軍俾人ban左兩年買人

乜咁7呀

好似重要罰錢

依句真 今年ddg已經好hea 成日都無咩野做

淨係守到古天奴嗰球都值得留啦

就算出到一億我都唔想賣

留個想走既我寧願睇清新

你點知佢想走

諗起張舊圖

曼區巴打訓練場實地考察 仲睇埋更衣室添嫁
上次馬仔事件已經知 佢地連球員諗乜都知道

迷盲嗰啲唔係gay就係絲打

迷爆呢咁

你自己問下佢

記得有年成班係街行去 Xmas party。加尼佬 vds 一班著leather jacket 好霸氣

MK look

小豆會唔會回家呢

好型

講起迷爆 好耐無見過個位巴打

幫爆炸含緊唔得閒

朗隊

朗隊拍上去真係7

幾時放lin?

2021

2021年佢做左隊長 到時永續連隊

痴線架你

Ddg唔會賣啦 續約300k牙

alan smith

好撚忙呀

生得高係大碌d!!!! 含唔哂

係就好

屌 好想嘔呀

仆街 食緊野都噴撚哂出黎

如果蝗用 james+中堅+2000萬
真係放得過
再用筆錢買a 米嗰件唧
當然大家情意結係ddg 我都係
但係同c 朗一樣
個心唔再係度 留個人都無用
仲要而家現今足球圈 買買賣賣好正常
r 盡d 著數囉

James無咩性趣 又唔算勁

但當馬我都驚佢遲下回家
除非祖記搵到好龍而佢又覺得夠駛
祖記冇賤種咁麻煩

agger varene + kroos = deal
龍我覺得oblak好過

+2000萬 即deal

不了，ddg非賣品

華拉尼今季廢左好多 依兩年都冇咩進步咁 得個快字 反而多左好多傳波失誤 同後場比人搶到波

Cristiano Ronaldo tells Real Madrid to forget about signing this Manchester United target
Yavar Toghrol
03 Apr 2017

CRISTIANO RONALDO has told Real Madrid to steer clear of signing AC Milan wonderkid Gianluigi Donnarumma, according to reports.

Donnarumma, 18, has been drumming up interest from a host of top European clubs due his impressive form between the sticks at AC Milan.

Real Madrid are keen to find a replacement for keeper Keylor Navas and view Donnarumma as potential candidate to sign this summer. However, Spanish outlet Don Balon claim Cristiano Ronaldo has urged Real chiefs to forget about signing the Italy international.

Ronaldo is apparently against the move due to Donnarumma's choice of agent. Donnarumma is represented by Mino Raiola, who has a personal feud with Jorge Mendes - Ronaldo's manager and friend.

But Real will look to go all out to sign Manchester United keeper David de Gea anyway with Zinedine Zidane making him his No 1 transfer target this summer.

De Gea came close to leaving United for the Bernabeu in 2015 but a deal fell through due to an administrative error.

But Jose Mourinho is apparently eyeing targets in case the Spain international leaves Old Trafford this summer.

Donnarumma and Inter Milan's Samir Handanovic are two options to replace De Gea.

CRISTIANO RONALDO has told Real Madrid to steer clear of signing AC Milan wonderkid Gianluigi Donnarumma, according to reports.

REAL MAN

[url]
[/url]
處男

好男人黎

有情有義

C7

係好仔就買當馬棄DDG

我覺得米蘭個龍遲早會係世界第一

系 當lin當100k既時候 就知道我地根本唔缺錢 2000萬真係唔算得d咩

Isco + Varene

DDG + 少少$換 都抵

Isco 岩哂摩佬
進攻全能 識自己黎
防守勁博
係有時獨食得濟

前題係
DDg想走

佢唔想走
咩offer都唔賣

呢個offer走硬
第一可以返西班牙 第二如果第時出到個好西班牙龍比皇or巴簽左打得起 ddg國家隊個位都危

其實hehe都講過唔想ddg走 會遊說佢
講到咁其實ddg已經係想走
真係唔走就應該當面reject去蝗既傳聞

一單facebook吹水新聞竟然可以講咁耐

其實有無吹水news
都預左DDg會走架啦
格硬留多左兩季 簽埋release clause
屋企又係馬德里 條女又住馬德里
留到人

除非鍠真係走去買Donnaxxxxxxx架姐姐

唔會啦 蝗今年一定買世界級球星
佢地個個位置都星級 係個龍廢左啲今年
所以好大機會買ddg 話哂都西班牙人
世界top3 名氣應該同拜仁個個差不多
我地今個夏天應該買米蘭個個（聽講佢落地有啲慢）
但救遠射唔錯

呢件之前搵左好耐，上個星期終於平價入手
今日著下先

幾平？邊到買

上季件作客？洗唔洗300

369連埋印字

預左ddg走la
英國本土所有野攞哂
爭歐洲冠軍
曼仲等緊復興

邊到買

kitroom之前團購

我上年嗰件都係kitroom,但係啲字甩甩地了

439都算平

世上好龍真係難求
雖然明白ddg 既苦況
但希望摩佬可以死攬佢 堅決唔放

叫曼班友拿拿聲搵D新女俾DDG啦

叫朗隊帶佢去叫雞啦

咁即係想趕佢走姐, 朗隊叫開老雞架

帶朗隊去 個場咪剩番嫩口野俾ddg囉 咁都唔明

咪係囉 咁都唔識
朗隊不嬲係留啲好的給別人

fb球衣精品特價谷
430有連印字，有埋xs
岩岩到貨，印左件carrick

幾耐到貨？想印白色多啲

之前我都係sports direct 印左
華西連兩邊英超章490 hkd

想買15/16作客lin既童裝
有冇巴打有推介

摩佬話小豆 係到會入到20球
係真定流
我都好想小豆返黎 不過唔知佢肯唔肯做後備

童裝未必印到lin?我都唔肯定

正選都有能力啦

正選人腳都未諗好，咁快諗後備

我個時2個禮拜到貨了
白色我見有賣599連歐霸章

買返黎正選都得啦 如果2000左右真係可以考慮
轉踢442
廢老 小豆
馬 普巴 hehe mk
都係個4個架啦

望到福仔埋門再望下小豆
ddg我諗今季唔走下季都走
買oblak啦

有冇xs?

笑撚死 成班獌狗係到j d本身有得踢r聯既龍門 當拿係ac踢都有機會買到既 但當初ac信佢先比佢踢 我唔覺佢咁易會走

人地肯黎？
摩佬同曼都今時唔同住日

清新夠做啦
洗咩買啊

天生觸角+後天能力
小豆執雞/捕位能力世界級 仲好過伊巴
今年幾多波做撚到入去冇人入攝到 仲要其他人埋門能力

真

小豆首做後備殺手 但係椰子年代係連後備都冇先走 好似今年shaw咁

米蘭有錢就放架啦

agger
正選4231 要攻再轉442
小豆+伊巴雙箭頭

似樣既翼都冇點踢442啊

小豆仲要同ddg best fd子黎
買返黎又更加容易留得住ddg

當羊死既？

下季仲係度先出聲

正常164印到

#

mk仔 馬仔 mata
未必係純翼鋒 要多d入中間做組織
btw 迪馬 佢係有心踢獌就好

唔係翼黎

乜ddg可以換到isco+varena咩

前年ddg一年約都扭扭擰擰咁

我估佢哋預最高30m買ddg

買米蘭個個都要4000萬啦
買top3無7000萬都唔放

自己睇打李城個442
睇下踢乜撚野先啦

有買斷啊
到你話事咩

又話冇買斷嘅？

賣唔賣都唔到我地話事架啦 講咁多做咩

之前睇好似話5600就可以買斷 唔知係咪真

10點3 馬德鍾打吡

今晚馬德里贏硬

馬德里cashed

熱刺今晚又輕鬆 3 分

而家即係 4 隊波爭第三第四 嘅兩個歐冠席位

專心霸氣盃啦屌你老母

無得追啦 專心霸氣盃好過 輸埋真係..

屌你老母呀lingard

屌得好!!

霸氣盆有冇得打和牙

哈里簡尼唔是收咧 ??

人地啲配合

好返了

阿里

牙里真係好撚屈機,打包個同kane ok?

轟冠軍
熱狗第二
猁鄰居三四

毫無懸念

曼聯第6
毫無懸念

Ali 世界波

利維起碼屈你兩億

買乜呀 個個黎到變垃圾

賣唔賣俾英超球隊都成問題

熱刺有歐聯踢，本身又有錢
兩億都唔會賣走兩個當家英撚啦

呢個真,想要個肥仔教練多d

熱狗d英撚咁撚屈機 屌!

輕輕鬆鬆又殺中下游

黑人好似籃球靚囝好多

利維個生意佬有錢就賣架啦

唯一唔好就係人工唔update 仲係以前既人工

Lingard on 100k a week. Dele Alli gets 50k a week

Shit

未來隊好撚勁
點解我曼啲英撚唔係咁

lin都唔後生啦

佢哋起緊新球場，好有野心
唔好當佢哋係貝碧巴爾年代嘅熱刺啦

咁曼買到未
球買要走 都走去西超皇巴 走去曼?
利維同樣野心一樣大 唔係只係做生意

肥普真係勁

肥仔黎到都變垃圾

點解人地啲遠射澎澎聲

曼都射到澎澎聲
中柱

人地成班肯走位，自然拉多d空位出黎，我曼個個好似隻棋咁企定定，邊有位射

v92 帶福勁過哂今季前面果堆蛋散la

我地肯定大聲D

屌你老母行開一陣 3 - 0

孫興民 >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>> 連 __ 特

轉會支持熱刺算了

快

加利仔：唔支持青訓既一定係假獌

20年

其實好難搵到一個係lin>>>>既人
但lin份人工屌打晒其他人

猁簽文尼都係90k

曼聯是旦一件都好過lin

駁唔到

唔g持既ching

Dembele 中場真係好J

奧燒 山狗嚴重低人工
雲爺爺

孫興民 兩粒

熱刺個雲遜贊臣都okay 廢

荷蘭野係咁上下

上兩季朗隊必然正選=4,5弟
今季踢走朗隊=6弟

牙lin

駁吾刀

戴唔到帽

睇熱刺真係攻到最後一分鐘
摩佬入到粒就死守
比個波人攻

Son好勁，將來應該可以超越星仔成就...

魔佬自從返英超之後都回塘哂
比車狗炒完之後仲衰 真係未見過佢第一季都咁柒

Onomah 好撚惹笑

黑人染個金毛, 加埋幅 Goggles

應該唔會, 星仔衰衰地都 4 個英超 1 個歐冠

你諗下佢接手既隊隊都最小有啲班底
邊個接手對曼都收皮啦 對波二 三線人最多
佢買左4個算最有用個啲黎 其餘都無幾個係有用
二黎佢唔用老野 唔係逼不得以都唔出
佢都無諗過羊咁好用 唔係羊表現出黎佢都唔會用啦

睇到好絕望

輕鬆 4 蛋

星仔踢大會（當年） 已經好難有得比

應該仲有一段日子閪

最少要兩個轉會窗重組佢心目中班底

lm

除非孫興民有大會收 留係熱狗我唔信佢會有R聯

其實佢唔買星會更好 b仔真係好洗好用
Mk唔算一粒星掛 最多都係有啲名氣 有好好用

大會唔係想開拓亞洲市場都唔會買亞洲球員

唔買星d錢都係用黎加人工 咁不如買星

新人lm

買到美斯我洗排第6？

朗隊個號碼都記錯 假獌

真係幫唔落 假曼到咁明顯

撚羊話人假曼

MU

撚羊等俾人記一世

五十步笑百步

獌區真係好撚惹笑

一個就話人假獌

一個就冇車牌話車埋人

笑撚左頂薪教頭仲要粒粒星 要佢把撚咩
契仔

請你教好過請摩連奴

到時請我做助手ok?
利申：學界最佳後備

發覺你乜撚都屌一餐

壓住d星

但唔明點解成日話曼d人係2，3線
講陣容全英超最貴 對位一個比較一個既話曼唔會輸比邊隊好多

以前費sir拎住個堆就係2線啦，依家都換晒咁制啦
你地話細緊係炸彈 車仔個卡希爾今季都爆過好多次啦大衛路爾斯咪又係另一個炸彈，爆到摩佬都賣佢，摩西斯直頭2線啦，摩佬眼都睇唔上
熱個班直頭全新仔，是但搵個都無可能係摩佬手上踢正選。

不過點都好，我諗下季無歐聯都會比多季摩佬，但下季又用多200m買人，前後400m都話執唔到一隊爭冠軍既出黎，我諗都無藉口啦？

咪hey 0好喎

假伊巴廢撚到

你確定摩西斯係睇唔上眼？

硬係覺得猁狗會負負碌碌然波

成督屎仲踢得好過曼

利物浦被判非法斟介史篤城小將，將被罰款十萬英鎊及未來兩年不能簽入任何在過去 18 個月曾效力英格蘭本土球員的學徒球員，緩刑一年。

補充資料：現任紅軍球員中, Ejaria, Stewart 及 Ojo 均以學徒球員身份轉會利物浦。已離隊的 Ibe, Sterling 亦是從其他球員以學徒身分加盟。

投降吧 我沒有辦法 為你開滿天花瓣

猁輸1比0

猁

利記聯賽最後直路慘了

咁係咩？

英超獎門人 vs 英超羅賓漢

卻奧斯

係主場獎門人

連史篤城啲斬波都咁撚靚

基沙文堅勁 買到啦好嗎

利記打下游仲柒過我地

咁都入唔到

而家 d 同市打吡 國家打吡 唔打交嘅喂

牙當條辣殺

oblak勁到

Oblak超勁
好過新保方

下體守唔住

成篤屎守到就得

懦夫垃圾到

德甲mvp都唔算星

又係古天樂 dllm

古天樂近排真係fit

又係古天奴

人地換2個就2個入晒波

猁cup埋

屌 垃圾屎篤 永遠靠唔住

屌

咩叫把握力

燈到

咁都救到1
痴線

仆街 咁都救到

肺癆呢腳真勁，獌肯定又係hold定回傳

352其實唔差

比比扮到 中鎗咁

利冇文尼都贏到反勝到喇

高普勁

系

屎篤果個32號真係廢撚到on9

史城個埃及仔去親佢度都斷哂

32號廢到on9

ching又燈

猁同鏝應該穩守前4

Now講波佬仲話佢被喻為埃及新希望

六弟sure

睇親城篤屎都見呢條垃圾出黎搞笑

基沙文
三腳搞掂鍠

基沙文

賤種

有咩可能中間咁樣俾人劏開

繼椰子後 第2次猁排名高過曼
摩佬

基沙文
頭先下倒掛都好靚

希望椰子可以考慮下返嚟教

鍠好撚廢
走去換kroos

基沙文真係巧勁勁
佢又係會番中場拎波 伊巴又係
但係佢d走位靈活一萬倍 前插又快 轉身又快 搶點又快

廢老35歲

一陣有無手足睇埋多毛毛對拜狗

佢同伊巴如果同場442 真係j撚死 瘋狂造波

幾點

有歐聯唔一定黎, 無歐聯肯定唔黎
諗掂自己先好過

搵個廿五歲同個三十五歲比

12半

天使夠勁la, 迪比夠勁la, 普巴夠勁la

黎曼聯之前

唉 對曼幾時先上返一線

做左曼迷十幾年

呢四年真係 一次又一次失望

拜狗又出2R 安76真係好鍾意老野

有預感今次基沙文勁啦

屌你老母牙 出黎隻揪

再快 d 呀笨

有料到

有貨交

巧京京

件單比丹同廢lin一樣廢

完 垃圾多

廢lin都唔撚會排人牆走去避波

列貝利 34 歲仲一個扭幾個

__ __ __ 廿五歲就

輕鬆 9 分鐘 兩蛋

睇番車路士算

屌打
癡撚線

轟冠已奪 沙皮咁既波都入到

軌贏咪贏呢d 囉
運氣其實真係佔好重
我地今季真係行衰運到頂點

下季再黎啦

下星期對車
輸埋就3殺 加前4正式無望

車狗順到

古里路世界波

兩場都咁快 兩蛋

唔洗睇啦

輸硬 近年都輸多贏少

下年等轟猁要兼顧幾線 再黎過啦

等下季換咗領隊 再嚟過啦

邊有咁易炒

雲加黎ok?想用青訓奪冠

青訓請返敢帥la

其實獌都行左六年衰運架喇
哈姆太郎, 聽日一定會更好既姐

洛賓的軌跡 點都入鳩你

真係痴撚線 咁多年都係呢招

好撚勁

隊波fit有冠軍相，都要有冠軍命先拎到既

一邊4:1 一邊1:3 熄得電視

安76錫左列貝利一啖

無辜

仲衰過djemba kleberson年代

唔明點解d女女會鍾意harry styles

不如問點解啲女女唔中意你好過

係咪咁串牙

請雲加黎做助教

梳
遲早有既 慢慢黎啦

教青年軍ok?

淨係識唱歌已經夠啦

普普通通姐

今晚no young?

傷左未出得

最重要係洋腸呀
你係咪？

希望有shaw

都話洛 有樓有高潮 你有無先？
無唔緊要 靚唔靚仔先？唔靚仔都ok既
係咪外國留過學 有無鬼佬accent先？
無真係人生已完

唉屌乜柒都冇
去跳樓算

見到梳b貓哭老鼠 真係

屌你啦

sorb 唔好再屈人機la

睇完佢講野我喊左

你就屈

宗師一傷就咁耐
點讚得落手

多得大佬屎波寧

但佢今季真係踢得好喎

大佬河carry得好

你睇rojo拍屎波 carry唔到架
佢本身都要有能力架

尼個珍

睇返呢張圖真係好撚好笑
咩迪馬越轉越差 曼聯邊撚到好過psg

Facebook 好多page 都好垃圾，尤其開埋FanPiece 果d
為評而評，再唔係就google translate新聞

最鍾意拎啲過氣球員寫DSE抒情文

佢係曼都比羊屌打啦 出場都排羊仔後面

以前既曼聯點會差過psg 呢兩年我地就算柒左 psg係歐戰咪又係無突破

柒左4年喇喎
人地起碼有法甲冠軍有得踢歐聯

連尼住篇"是次主題為情緒的自我控制" 都好過佢地

我曼幾時先可以再現皇朝呀

下年 下年一定得

有新享利新朗拿度朗隊快架啦

朗拿度好似18歲已經尾緊機啦喎 新個個重未尾機既

新享利
新朗拿度
黑洛賓

樹大有枯枝,
即討POST都成堆戇鳩啦

但係佢踢左半季就做左曼嘅助攻王

佢係有質素既

對李城果球笠射型撚到

型過羊入阿狗果兩球?

睇一人一個中學/讀書時期嘅淫賤事件個post喊左出黎...

迪馬嗰球好似係嗰季嘅金球

因為你冇牙?

link呢

原來中學生活都可以咁多姿多采

唔係mata 贏左咩

個球唔係有朗隊比直線？
典入牙🤣🤣

讀書時期緊有啲咁既野架啦

中學絕對係黃金時期
讀u都無玩到咁狂

係咪有咩想些牙啊 唔怕講

rvp果球金球都係隊長比

唉
些牙宜家有幾唏噓就得

讀中學冇彈過女女巴帶唔好同人講自己讀過中學

求下你唔好再講啦

彈隔離中學個d計唔計

食lunch 溝隔離校

屌你老母講完未呀

聽講你隔離男校嚟

梳b扮乜
晚晚雪雪聲

從那天起佢不辨別前後

未彈過

講女好過連加特

今晚繼續不敗和波

依句真

今晚冇得睇

未試過呀

中學一定試過拎女同學m巾玩
唔覺意hi下波邊
彈到d女女巴帶都甩

鋼仔識玩

高中成炸男仔有成20幾人係學校哈哈霸霸
日日佔領籃球場 恰鳩d毒撚好過隱

中學時期掛住搞活動，讀書，班同學太正經
點解無呢d野

mk波牛

返去玩具台啦

可恥

足球就批鳩人同省對面fans

中學雞係咁

不了, 椰子拎晒3分

我成日放學去踢波

中學少人踢波

學校冇得踢波

比玩具玩家玩晒

咁好玩 我地last day拎個籃球射龜
下下勁ban 有個frd唔小心射中左個人個頭
當場訓低入院

係 恰人真係好過癮
利申: 做俾人恰個個

last day我瘋狂同女女抱抱

忍左你好耐

正喎
我地男女交換校服 然後我抱住ex係咁影相

有交換校服著

我地有交換身體玩

好正 係學校周圍走
啲人係咁望住 又唔可以點

last day冇平時咁顛反而好不捨咁過

試過玩到2條友退學

真人真事
我果班玩到過阿sir 入左精神病院

講多d

我地都係喎 教中文既？

上化學堂
上堂開大食會
煮杯面 食野
將d野左飛右飛
俾佢鬧就兇鳩佢 屌柒佢
好似有次佢搞到個勢力人士 外面都俾人玩

唔會la

試過買個多cream蛋糕隊落條友書包到
食剩d干炒牛河zip係d書到再狂踩
仲有d玩尿唔敢講

喺lab都食野

用本生燈㷛水

有fd狂到係locker隔離
直接插囡

我間學校天台有人做過
試過放學時間 幾隊情侶係到打茄輪
跟住最近門口果隊hi得濟條女騎埋上去打
然後訓導見到開口
果陣我訓佐係女女大脾上面 即刻縮落枱底扮汁書包

...

睇到好sad

我有個中學同學咁做，結果個女仔報警

你喺隔離助慶？

you比人拉左？

今晚點出?

福 伊巴 LIN
MK
普巴 HEHE
梳 Rojo B 華Dee
DDG

如果又左福又lin 可以訓先

一定要出馬仔，睇佢撚狗

佢人都撚唔掂啦

配音 加字幕

煲水煮杯面

Morgan Schneiderlin: “This first year with Louis van Gaal sticks in the throat. I didn’t take any pleasure on the pitch." [l'equipe]

Jose Mourinho thinks Javier Hernandez would have "20 goals easy" if he was playing for Manchester United this season skysports.tv/3SLfRk

各位手足準備好失分未？

United could be missing a host of players this afternoon with Ashley Young joining the list of injured stars when going off against Everton

me係報警嗰個

屌成日講，你下季唔買返嚟用你就仆街

如果今晚輸比榜尾 仲有無得留

Fellaini做隊長 係咪on9????????

迪迪仔

ddg呢我屌你老母

屌呢個咩陣黎

摩佬是咪留力打歐霸

爆隊

某會然j死了

爆炸隊長

爆隊

Btw where's ddg

ddg 留力加盟蝗

拖丹做隊長

馬仔福仔一齊被雪?

雪到季尾再放

屌 he隊好過啦

留力歐霸

Wickham巴打今次真係贏哂

華倫呢兩場都無出，佢傷左？

爆哥

爆炸做隊長
daddy 攬佢都唔洗攬到咁呀？

含到有隊長做

俾hehe做仲好啦

反到做埋隊長

Mourinho tells Sky De Gea has a 'little problem'. Should be back next week. #mufc

唯一開心係shaw正選

法國反親的刀是隊長
下個隊會唔會係Lin

一隊波有屎波同爆炸狗做你隊長就知呢隊波幾可笑

我諗正選入面資歷最長掛 唔計廢lin哩條廢9

連登仔又輸

俾伊巴做咪算 仲乜鳩

Mourinho on Shaw: "The attitude is improving and the opportunities are coming - It's a process of education." #mulive

摸lin佬再一次挑戰球迷底線

迷爆又贏

摩佬應該放棄咗聯賽

機會來了，等睇佢考牌失敗

de gea傷？

得一個人贏

反樹收皮日

雪

感動嘅係今場唔愁冇戰犯

陳晚爆同摩佬互射左幾多次

支持爆
但佢做隊 就大過份啦

Rojo/her做都冇咁嬲

正路畀呂布做？

清新做唔會嬲添啦

唉屌
發覺原來想係主場列隊歡迎我轟都冇機會

通常係睇係曼幾耐比

見到個陣忍唔住笑撚咗出聲

正選連後備
唯一一個有幫費sir踢既係卡膠

佢做點會正路

係既話應該lin

請咗假返西班牙睇樓

係咪計係一隊最耐呀

會員wickham同雀屎連加特今個星期大勝

之前出強陣和晒, 今場如果大炒咁點算

正路會計年資=壓場能力>實際能力>偏好

rvp都做過隊長

椰子時期
即係黎左第二年

計年資唔係計領導能力

完全阿狗化

肥仔 > 卡膠 > 炸彈寧 > Mata > DeGea > 華西/我盲 > 爆炸！

爆炸做埋隊友
摩狗你係得既

幾時續約

幾十碎人唔好咁多幻想啦

牙敢半隊青訓都屌打阿狗鏝狗猁狗la

夠惡就做得

布魯士, 恩斯, 簡東拿, 堅尼, 月巴

個個都一拳打得死人

好彩一早反開摩連奴

話你天真定樂觀好

今場呢個陣, 是旦la
話知佢羅美路做隊長

係地下典黎典去雲加都嚇一嚇 往事只能回味

今晚又大把人屌啦
曼區教練團又要出動

師父同徒弟的分別

敢B

留力打歐霸

大把野要學了

要笑料一定係睇即討

費蘭尼做隊長 係唔係莫椰子又贏？

椰子是無辜

今晚實俾迪科爾撚狗

未踢先嬴

普巴都試過一兩場嘅

你條j數呢？
你係得既

英超曼聯又輸一場

All in左1:1 0:0

W字頭個個迷爆冷靜D

跟左一個月糧

佢扯到行哂啦

想睇廢lin + 普巴 + 福

3個青訓應該夾得ok

普巴

伊巴點解之前咁少呢D清脆利落既射波

好似以前打winning咁

FIFA

Ibra愈難射 射得愈靚是常識吧
袋口波太簡單

成班人著瑞典波衫做乜鳩

呢樣真 企個個位 十個有九個前鋒都係咁射 佢會覺得咁入太平庸

上年靠個19歳 今年靠個35歳

你想表達d 咩？
你又真係幾撚好笑喎

如果有個香港人係曼聯踢
我都會著港隊衫去睇

入波唔係靠前峰靠中堅咩唔通
關年齡咩事
佢真係幾撚好笑
都唔知做乜野

講緊條鋒線

梳是咪中二病牙

兩隊都有瑞典國腳

收山腳仲嘈

又有得畀人話4424

mk 好差

留名有on9仔問
咁he有冇斷腳

紅真係無野好嘈

仲要連續2下

第二下應該直紅啦 唔洗第一下都

第一下就連FOUL都可以唔FOUL
但第二下 隻腳高到直踢落HEHE到 COMMENTATOR都話HORRIBLE TACKLE

我個人覺得直紅偏嚴既
不過 d 人噓hehe 做乜9
佢係比人踢嗰個
真係中哂腳
咁都噓佢 好無辜唧 ..
雖然佢叫噓你啦

其實係伊巴d傳波差，定係其他人冇佢咁勁嘅意識，次次佢一傳就斷

黑貓fans噓佢係正常
但紅牌係合理

有時離個幾身位 想拎都拎唔到啦

比比琴日先入完
靠中堅好合理 好似係

我唔覺佢傳波差 打中鋒回波佢已於係top果炸

今日梳打得好生

suso又入靚波

其實係爆隊d傳波差，定係其他人冇佢咁勁嘅意識，次次佢一傳就斷

有Mata同MK D走位，伊巴咪傳波好Lo

隔離係Lin，點撚樣傳都衰架啦

神邏輯

佢下下傳俾lin?

我自己覺得lin有佢既好處 佢肯走又射得下 係控波同決定差

如果佢夾福仔 馬仔 我又唔覺得佢差 好機動

但佢一夾e巴 馬達 mk 要下下比到腳又唔係好夾

Mk

質素

屌你老味 上兩場又唔見MK識射呢D窄角度

mk又屈個人能力

班大帝專心d接爆隊傳球得唔得

Shaw 助攻

其實係對面後衛廢 比咁多位射 椰子真係好撚廢

戰犯係咪牙妹

國米半場一射輸硬

J子

班大帝真係好廢 爆隊轉邊都唔識接

hehe開季到宜家飛機左幾多次

伊巴同大米完全冇準備

shaw

有黃牌姐

邊個話魔佬唔妥SHAW GA

藍天安達臣
藍天靴里拉
藍天撲格巴

以前踢撚死人都唔換
今日仲有大把氣已經換

d on9 話轟果時買佢唔到
所以報仇ma

覺得有d特別姐 唔好屌啦

拜利同清新

嚇撚死人咩

福仔

第一下拎唔到已經無嫁la

D進攻配合好撚差

迪尼亞好似係鄰居借比黑貓

呢球要笠啦

Ddg做咩無得出

歐霸

連對垃圾新特撚都要平安鐘

嗰場好多垃圾

仲有Lin 同爆炸

打邊真係馬啦
屌

要雪下

即刻出

今場d換人咁正常

爆隊條on9

點解係爆炸做隊長
ON9 GA

帶住個臂章就唔好咁ON9啦屌佢

馬仔俾人踢完仲要收牌

呢下好on9

阿妹d 罰球其實勁

波連尼隻前猁犬抽水

新記隊波點解鳩左咁撚多

下下攻都入唔到第三球
講晒今季入波咁少既原因

伊巴

兩個撚你四個後防

仆街 lin送衫+簽名

Lin 好有愛心

迷LIN個真人原來咁大個

福

福仔終於入

福仔239

洋腸

簽完果下鳩掉番去

廢老教福仔走位

呂痛又撚狗

撚埋HEHE

捉戰犯了

其實廢老真係唔錯 成日想比啲細既上位
今日起碼有三球佢可以直接拉埋去 都分比啲細既

前面班友第一次踢架?
D傳波球球都俾錯位

廢老真係好錫福仔
球球造比佢
又用手指教埋佢走位

名就唔開啦 最貴個件 真係不知所謂

下年po改曼隊拖丹？

愛VS李 一定要睇
睇下班仆街有幾仆街

廢lin 快d 走

邊撚個係

作客穩陣過主場

悶撚到 打多到 椰子隊都沒放大巴 都沒組織可言

季初福仔突破, 伊巴起身拍手掌👏👏👏

馬仔同伊巴好似仲不不地和咁

因為人地主場 沒咁死守 多D空位

咁就咪撚睇啦
又唔係第一日既事

咁先衰呀 諗咁多野 而家打單箭頭
想幫細既上位應該用入波回應佢地既助攻

如果真就解釋到點解用福唔用馬 daddy一定攬伊巴

又一個讀心神探

攞埋神射正式征服英超

其實馬仔都好肯傳波比伊巴

國米班友廢撚到
但之前仲傳緊用幾十m買國米人

「摩氏防反」往往係三腳波到禁區等前鋒自由發揮

福仔D走位係差D

夠料做編劇

下半場人多打人少幾次 已經顯到隊波進攻有問題

唔識盲眼位拉開 淨係衝埋帶波條友到

B仔+rojo會唔會打哂4月所有比賽

1 個 ?

無卡域克控制節奏 真係好亂

知唔知咩叫又一個？

因為福係英格蘭 曼聯青訓
好多人都想親生仔成才

比邊個你都死 成班唔識走位 無配合 有時HEHE中場停到波 但每一個隊友比人mark死 無人可以交 一係回傳 一係夾硬比廢老 除非同mata同場

最機動一定係出哂馬達hehe mk,
廢老做支點 再加福/馬做突破
廢lin就不了

應該焗住要
對落一個已經係客串既盲/ tuanzebe

兩邊成日一個對兩個，中間得伊巴係禁區攞波，其他人鳩猜又唔肯走位

仲有文沙？

帶帽真係好7

佢後備王黎 唔會出是常識

文沙不了 0位置感 實比人屌到落地核

咁都唔識拖丹

有冇人知馬達、細緊同宗師要抖幾耐

佢見到福仔lin 應該好心傷

小時了了

大咪仆街

衰佢個性格 本來有天分既

一場好波就以為自己球王 抵撚死

都唔止一場嘅

如果佢返黎，我好肯定佢又俾人屌到仆街

摩佬一場都無俾佢踢過 佢點當自己球皇

半季好波 之後就當正自己係球王

好彩最後3:0 到
呢場大勝唔到真係食屎

贏左有無戰犯榜？

提名b仔

和/輸先學到野 一贏班戰術大師就唔講野

最貴個件應該差過b仔

傻啦

咩戰果都會有

今場最差應該係妹妹，其次爆隊長，其餘發揮正常
但稱得上好得伊巴

撚羊心水清

力場又cs

就算係今場贏耶子6-0，都係會有戰犯嘅
這就是獌

下場對轟就豬波啦

力場真係好勁

華迪而家俾我感覺成陣 25 仔味

咁快對轟

根本就係
個格又好撚衰

30 秒

1001